
                      es una buena película de comedia , y se puede echar un buen rato con tus colegas si decides estar un tarde entretenido , para mi opinión este personaje estamos acostumbrados, a verlo siempre con el mismo rol ,
        
            